喂坐緊地鐵個個巴打，你冇拉褲鍊呀

係咪好驚呢

想提提你記得唔好成日dup低頭 記得做吓伸展運動

下？我oak高頭玩電話架喎

頂 唔怪得有條死基佬係咁望住我

屌你 真係冇拉

唔怪得 啱啱點解有人禁緊急制。
車長話：乘客，聽唔到你講咩

我知冇拉，我更知你睇到扯晒添

咩人先會見到？
你一係矮撚一係就基佬

屌 條丁露撚曬出黎

屌 死基佬 望夠未